大埔狗冇彈！

係咁聽到現場指揮madam開mic話冇彈！

推

On99成班犬聽個女人講野
做牛做馬咁

GOGOGO

好似係叫補彈

佢話補彈

我見射到要問隔離條友拎

最後咪又係要係度執垃圾

大埔岩岩係咪有高空擲物 打退黑社會

我聽到佢叫人自己夾1212 唔要有空檔
分明就想殺人

班犬補彈補得幾爽手呀

[black]敵退我進！

班狗休息緊！

[/black]

啲TB懶係勁，搏升

FORWARD MARCH!

轉用中式裝備

上面d人撚狗 ，後面係民居，無得射彈上去

影佢 影佢 打人果個
一定要拉佢

好似任射咁，真係有必要射咁多發？

佢地係連射無停

尋晚黃大仙又見嗰個肥佬

撚死

push push push

開住mic話
你地自己夾 我唔要一次過出晒 自己夾1 2 1 2 咁射
有無人要補彈 之後仲要有狗舉手話 我要呀我要
唔講我以為上緊堂

屌啦 岩岩多彈到好似放煙花咁撚樣喎

十秒20粒

推？

補彈咋屌射撚到聽朝都仲大把啊班狗

個Madam好煩

想問下而加點？

個madam把閪聲

無CS有橡膠,上盾呀~

再全港無彈應該就開真鎗實彈
呢個軍警政權無人性

有冇大埔live 岩岩走開左想跟進返

全港流浪狗位置實時地圖上線啦

睇緊live既即刻入黎幫手報料!

見到多狗, 即刻mark番落地圖
視乎數量就算已經報左都可以報多一次
幫手傳出去 等義士唔好再食布袋戰術
Be Water!

打佢老母

大埔新界北狗屋總部 好難攻
想得分
叫做頂到啲彈咁大把

大埔係咪收咗皮

全大埔居民正式進場